聽日元朗

幾點出?
如果喺地鐵/村出面比人打還唔還拖?

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

肥東 幫手推po啊